有冇人知小江係乜撚嘢黎

好似話係一個被捕人士想俾班狗知佢嘅存在

日經post

狗官

小江龱狗官

又有人問

江欣燕

A guy who deserves our respect

江永祥？

江湖再見

好撚on9既一個logo

喺書法大師